油尖旺啲公廁靚左

有冇巴絲近排有去到公廁 而公廁又整到鬼死咁大又乾淨 近排去左廟街同旺角道個嗰 真係幾乾淨又光猛

長沙灣先啱 唔係廟街

過一排又會污糟返㗎啦

旺角道
好多gay叔gay伯

咁深水埗呢?

屎尿橫流